[拋磚] 屌你老母呢首歌真係好撚難聽

踩唔死我都仲好過佢